(反思台）有冇巴/絲打嘅生活係由謊言架構

無論係為咗達到自己嘅目的，
抗拒自己唔想做的，
抑或係拒絕人嘅時候為咗保住人際關係，
唔經唔覺變得成日偽裝。

有嘅一齊分享吓

明明好憎一d人
但因為自己既軟弱無能
而迫自己妥協
一世都會受制於人